Smartone卡用Wifi蛋被鎖

一直用開Smartone 4.5G 學生plan放落WiFi蛋用
用咗幾個月突然用唔到

插其他卡入隻蛋share到
插張卡入電話又share到

即係兩樣都冇壞
有冇得解鎖

依家佢地會鎖sim卡要轉用router plan先用到。可以打上熱線投訴

點投訴求分享
check返啲terms原來係有話唔可以用wifi蛋

你話sales話可以放router用🤪

價錢貴貴限制多多